{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J200362",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "구루구루"
    },
    "text": "グルグル (구루구루)\\n\n江原道江陵市校洞1880-5\\n\n和食-寿司/ロール専門 , 11:30 ~ 22:30 , 第1、3日曜日 , 100席/部屋:5つの団体席可能 , 江陵に位置する「グル」は美味しい寿司を低価格で楽しめる回転寿司専門店だ。 「グル」は江陵現地人の間で噂になるところで、新鮮な寿司だけでなく多様なルームまで完璧に備えており、集まりにもぴったりだ。 和風の小物と雰囲気のあるインテリアで日本の雰囲気を感じられる場所でもある。 様々な新鮮な刺身で作られた寿司を好みに合わせて選んで食べられるので、誰でも気軽に楽しむことが。 江陵でおいしいお寿司屋さんを探しているなら、ぜひ「グル」を訪れてみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "グルグルはどんな種類の料理を提供していますか？",
            "answer": "グルグルは和食の寿司とロール専門の回転寿司専門店です。"
        },
        {
            "question": "グルグルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "グルグルの営業時間は11時30分から22時30分までです。"
        },
        {
            "question": "江陵にあるグルグルの場所はどこですか？",
            "answer": "グルグルは江原道江陵市校洞1880-5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グルグルのお休みの日はありますか？",
            "answer": "グルグルは第1、3日曜日にお休みです。"
        },
        {
            "question": "グルグルの席数は何席ありますか？",
            "answer": "グルグルには100席あります。団体席は5つあります。"
        },
        {
            "question": "グルグルではどんなルームが利用できますか？",
            "answer": "グルグルでは多様なルームが利用できます。"
        },
        {
            "question": "グルグルの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "グルグルは和風の小物と雰囲気のあるインテリアで、日本の雰囲気を感じられる場所です。"
        },
        {
            "question": "グルグルではどんな新鮮な寿司が提供されていますか？",
            "answer": "グルグルでは様々な新鮮な刺身で作られた寿司が提供されています。"
        },
        {
            "question": "グルグルは誰でも気軽に楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、グルグルでは誰でも気軽に寿司を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "江陵でおいしいお寿司屋さんを探しているなら、どういう理由でグルグルを訪れるべきですか？",
            "answer": "江陵で美味しいお寿司を低価格で楽しむことができるグルグルは、新鮮な寿司だけでなく多様なルームも完備しており、集まりにもぴったりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 396
    }
}